+++
date = "2016-01-11T14:43:34+01:00"
title = "2016-01-11"
categories = ["Stageverslagen"]
tags = ["Stage"]
+++

>ik heb vandaag meegeholpen om een oude server te verwijderen. Daarnaa hebben we er een nieuwe geplaats die mijn stagementor had voorbereid.
Daarnaa hebben natuurlijk opnieuw een switch moeten configureren. Toen alles klaar was hebben we geprobeerd om een aantal virtuele server over te brengen naar de nieuwe server.